其實雜種見到時事台每日貼中國死人冧樓爆炸新聞會唔會嚇到瞓唔著

聽聞當年十三個殖民地都係靠日日傳閱英國負面新聞催生出美國革命

連登大陸上到？

有機會

中肯

習近平要上都上唔到？